唔知幾時開始...英文能力就係一切？

有冇人的父母認為你識英文就會識整火箭， 就會令諾貝爾獎？
甚至而家個社會都係咁🤔

冇不過依家正常人都識英文，似係基本野多d

用支那話屌佢地賣國賊啦

呢句話應該係比d英文屎既弱智講

結論：樓主弱智

我英文係屎 但唔似你咁係弱智

上一手業主(英國)既問題

而且英文係香港都算係一個重要部分既(專業服務同旅遊業)

英文真係好緊要
利申：英文屎

有好過無lo

新料全部英文出，中文預左係二三手料，唔止政治，文化科技都係咁，你肯睇英文，有基本英語能力係必需

雖然唔贊成英文差就忽視其他能力強既看法

但是學好英文對自己真係好重要 同其他人睇法無關

書到用時方恨少 無論係今次示威 做文宣爭取外國支持 又或者將來你話唔想靠大陸人搵食 咁你都要學好英文 識得同外國人溝通先做得到

如果你自少學唔好英文 將來想學英文只會越黎越難 因為工作同其他事情越來越多 時間越來越唔見洗

We are not background ar

一向都係英文dominate依個世界
你可以gpa 0.X 都撈到世界
但係英文差少少你幾勁都做唔到最top

唔係一切 但呢度係香港地 雞腸有幾緊要你唔會唔知

agger
利申英文屎
個社會風氣就當英文叻係入場卷，有先再睇其他實力
上層個諗法係，你英文叻無實力唔緊要，你head 住個有實力嘅就ok
但相反就唔得

因為係香港 你唔需要識整火箭